TVB新聞全家死

tvb講示威者 唔比地鐵開..
事實係職員唔開住，比多d人入去，
地鐵職員一直指揮d人入車廂
Tvb新聞全家生腦癌，仔女去做雞
利申：就係答果班地鐵

沙田有地鐵？

食屎屙飯?

TVB都ON9 呢個時候都只收TVB信息既人 都唔會守立場了
可能得藍屎會睇

今晚 我地每個人都係梁天琦

Tvb無影到職員叫我地盡量企入d
我地盡量迫d位出黎
所以先塞左一陣
之後有第二架到車黎。部分人先落車去第二架度

可能你嗰卡無人頂住
但其他卡係有人頂住度門
呢點TVB 就無誤導ge

班藍絲真心痴L線
佢地關心既問題始終係
有無俾錢搭車

傳送門

樓主應該係住港島

我就知道沙田有火車，但真係唔知有地鐵

雖然離題，但大家尊重返東鐵沿綫既手足，好多人好反感叫東鐵做地鐵，一係跟大家叫返火車，你唔慣就叫港鐵啦

利申：大家繼續屌tvb新聞

push

做得CCTVB一早死唒全家
係見到點樣玩撚下

係時候升級

cctvb 根本而家亂報
用d 大陸閪就知啦

兩男吵架動手又動口 咬斷手指幸接回